[海外撚］Admin, 用T-Mobile USA的巴打入一入來

大家有冇回唔到、開唔到Post
返屋企/用VPN無問題，但係一出街就出事

T mobile 無事喎巴打

唔得，巴打邊頭？

我用屋企wifi反而回唔到

申請account 嗰陣都係，一直顯示oops
轉番用4G先申請到

利申:非USA

反而我wifi登入唔到

利申T-mobile

試下用wifi logout 左先再用4g login
一係長期連住vpn算

一用data就唔得
用wifi先得

試下重裝，之前4g 轉 wifi 係有bug，但應該改好

一陣返去試吓

Reinstall直頭log in唔到

係appstore度dl左個vpn
成功上到

我都係tmobile, 用data 同wifi 都回唔到，同你個error 一樣， 而家用wifi 加個vpn app 先得

我在英國都係，用wifi要vpn連番香港先回到文
註冊果時都係直連出error
其實係咪封左非香港ip就唔可以用會員身分？

推一推

幫朋友問，海外冇isp email點搞？

叫admin加